1. В каждом слове текста k-ю букву заменить заданным символом. Если k больше длины слова, корректировку не выполнять.

2. В тексте каждую букву заменить ее порядковым номером в алфавите. При выводе в одной строке печатать текст с двумя пробелами между буквами, в следующей строке внизу под каждой буквой печатать ее номер.

3. В тексте после буквы Р, если она не последняя в слове, ошибочно напечатана буква А вместо О. Внести исправления в текст.

4. В тексте после k-го символа вставить заданную подстроку.

5. После каждого слова текста, заканчивающегося заданной подстрокой, вставить указанное слово.

6. В зависимости от признака (0 или 1) в каждой строке текста удалить указанный символ везде, где он встречается, или вставить его после k-гo символа.

7. Из текста удалить все символы, кроме пробелов, не являющиеся буквами. Между последовательностями подряд идущих букв оставить хотя бы один пробел.

8. Удалить из текста его часть, заключенную между двумя символами, которые вводятся (например, между скобками «(» и «)» или между звездочками «*» и т. п.).

9. Определить, сколько раз повторяется в тексте каждое слово, которое встречается в нем.
